已知5點林鄭見傳媒會講咩

強烈譴責罷工醫護
呼籲罷工的醫護盡快復職
本港已跟隨世衛標準防疫
會再加強防疫措施，例如手環

即係無講過嘢

完

如果真係講呢啲，我係咪可以做特首呀

係

屌下d暴徒 又屌下黑護
然後黑住面閃人

好撚叻呀屌你老母